肉便器，女朋友同老婆嘅分別！

1.肉便器=比多於1個男人屌過嘅臭閪，巴打們只可以屌不可以要，屌肉便器記得帶套，呢班人污糟得緊要，為免有手尾，一定要帶套保護自己。屌就一腳踢佢老味臭閪落床就得

2.女朋友=留左佢隻豬比你食嘅女仔，呢啲潔身自愛嘅好女仔，巴打們可留黎做女朋友。

3.老婆=第二點嘅女朋友，發展成婚姻關係，幸福美滿

使乜分！

天下女人皆臭雞

留啲肉便器比你慢慢玩

你老母係肉便器

肉便器俾我屌都唔屌
有時你以為你係其中一個？你只係其中一個

2 fail左
而家拍拖邊有豬食，屎就有得你食！

肉便器 : 無手尾跟
女朋友 : 視乎情況 可能好長手尾
老婆 : 咁就一世

*唯一一個

有啲道理

各位，香港好多肉便器，如果佢同你講話同fds去船P果啲，唔使問，肉便器無疑

無眼睇

連登仔都冇份屌

巴打小心肉便器

十個女人十個雞 老婆係隻私家雞

你真係認為你老婆唔污糟